動漫呢樣野係黎緊呢幾年會唔會沒落？

火影 妖尾 海賊王呢d長篇動漫已經無曬了 都係得翻短番 一拳超人唔知算唔算 而家個d廿幾集就完

銀魂都差唔多完

咪係 好鐘意呢套動漫

其實都係時候要完架啦 好唔捨得

英雄學園算唔算 幾好睇